自製被罷工

大家成日話罷唔到工
今朝大家就一嘗被罷工既滋味
成效我覺得都work架喎

如果聽日大家又想被罷工
唔洗下下靠勇武手足既
不妨早d著套返工衫出黎一齊塞
又可以掩護手足
成功左又唔洗返工
諗到都爽

所以大家今晚早d訓 要早d出門口先返到工架

我要返工早d出門口先